[
    {
        "randomId": 642
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nagutera rwagikoba rwakimanika rutaribwa n'imbeba",
            "option_1": "Umwangange",
            "option_2": "Inzogera",
            "option_3": "Isha mu mukenke",
            "option_4": "Inzara y'uruhinja",
            "correct_answer": "Inzogera"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nyiramakegete ararurenze",
            "option_1": "Ingara z'iminyinya",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_4": "Umucaca",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Muzane akwuho mbahe agakoma",
            "option_1": "Ugutwi kw'imbeba",
            "option_2": "Injishi z'igisabo",
            "option_3": "Imfizi y'intama",
            "option_4": "Gusitara ku ibuye",
            "correct_answer": "Ugutwi kw'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Wambukije umwami utagira amaguru",
            "option_1": "Imvura",
            "option_2": "Urusyo",
            "option_3": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_4": "Inyenyeri ku ijuru",
            "correct_answer": "Urusyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Inyumba isakaje inyuma",
            "option_1": "Uruyuki",
            "option_2": "Igitonyanga",
            "option_3": "Urukwavu",
            "option_4": "Ikinyogote",
            "correct_answer": "Ikinyogote"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Tora  agahini ntore akandi tujye gushaka icyo tutazabona",
            "option_1": "Imizi y'urutare",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Imyambi mu murana",
            "option_4": "Agakongorerwa",
            "correct_answer": "Imizi y'urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ndica simporwe",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Uruzi",
            "option_3": "Umbwato; ibitwikurura",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Uko turi iwacu twese turi bagufi",
            "option_1": "Ijisho",
            "option_2": "Icyugu",
            "option_3": "Amashyiga",
            "option_4": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "correct_answer": "Amashyiga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Tora akato ntore akandi tujye kwambutsa akanyarumira",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mfukumfuku yatura so ku mucaca",
            "option_1": "Ibikingi by'irembo",
            "option_2": "Umubirigi",
            "option_3": "Umusemburo",
            "option_4": "Agahaza ko mu rubibi; inkongoro z'abana",
            "correct_answer": "Umusemburo"
        }
    }
]